[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1111)

1111

屌你老鼠

8409 14-05-2018
16:32 讓球 星期一 3 AIK蘇納 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.16 $300

$300.00
8410 14-05-2018
16:32 過關 讓球
3X4 星期一 2 赫根 (主) 對 艾夫斯堡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87
星期一 3 AIK蘇納 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.16
星期一 4 卡爾馬 (主) 對 天狼星 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $50

$200.00

唔撚洗等

秒搶

今晚整返條必食2x1醫下肚先

Slow

波post因咩事復興到

摆底几场心水
睇下赢几多

14 May, 2018
#1 柏斯波利斯 -1/-1.5 (@2.00賠)
#2 赫根 -0.5/-1 (@1.87賠)
#3 AIK蘇納 -0.5/-1 (@2.16賠)
#6 富咸 -0.5/-1 (@1.84賠)
#9 保地花高 0/-0.5 (@1.85賠)

母親節

FEEL到14 May, 2018呢個日子既紀錄會無曬

爺誕節

不如美斯巴趁得閒講下你點樣度波度馬
教下我地捉魚
同埋講下心態

艾夫斯堡[+0.5/+1]
打比郡[+0.5/+1]
AIK蘇納[-0.5/-1] 半格

咁早買

13 May, 2018
❌#10 泰斯達 +1/+1.5 (@2.05賠)
❌#22 拉素 -0.5/-1 (@2.13賠)
❌#25 費倫天拿 -1 (@1.82賠)
❌#27 哥登堡 0/-0.5 (@2.11賠)
✅#28 杜塞爾多夫 0/+0.5 (@2.09賠)
✅#34 格雷特霍夫 0/+0.5 (@1.84賠)
❌#31 奧厄 0/+0.5 (@2.02賠)
❌#40 史雲斯 -0.5/-1 (@2.23賠)
✅#50 哈馬比 0/-0.5 (@2.02賠)
❌#62 查爾頓 0/+0.5 (@1.77賠)
❌#67 洛達 -1/-1.5 (@1.75賠)
❌#68 史達比克 +0.5/+1 (@1.82賠)
❌#69 巴塞隆拿 -1/-1.5 (@1.78賠)
❌#70 羅馬 0 (@1.96賠)
❌#82 奧蘭多城 0 (@2.00賠)
✅#84 拿根亞 +0.5/+1 (@1.98賠)
❌#86 FC洛杉磯 0/-0.5 (@1.87賠)

1001hunter

係呀

美巴唔好啦

可唔可以每注200就算

美巴今日推咩

決定跟哂我奴對家4穿5

之前上左啦

好想知美巴點度ng

有時睇live 見個勢幾好都唔岩

有劇本

好似而家已經贏到20m

運氣囉 個勢禁屌咪買 買完中唔中就睇運架啦

佢贏唔到你跟佢水咪一齊針

呢個真 佢又針唔死 但你又唔夠本跟足=IFC

平注已輸4k

平注都要夠本架
好似尋日定前日 日假美巴係咁針 你本少又平注跟 如果到佢夜晚回勇但你已經無錢跟 到時又IFC

上到20k 之後1千蚊1注已經大學果陣50蚊1注 輸1000已經冇感覺 600至700當零頭

$200底果陣淨係夠平注主客和，羊$20已經好爽好滿足。

me too 其實咁好危險

天狼星好危啵

不了 垃圾都買 同買烏東有咩分別

話咁快又到5點.. 吹吹下水 又準備屌波, 日日番工無乜精神 夜晚又唔撚願訓

度下赫根個場仲好

幸好既係今日cash 左20k再黎過 平注再上20k

跟到唔中姐 利申唔係jer 一直有跟

今晚全下盤 番大陸冇時間睇尾盤 信就跟

我玩1000本
到宜家10k本都唔敢加大投注額

得第一場同路

讓勝

我300上到5k已經1k當平注 琴晚大注左4k 2穿1 中左萬四蚊 起身睇到中 個心嚇一嚇

[/s] 美斯神 俾我跟多最後一次 今日有冇心水 [s]

無架喇你個acc

冇錢 唔用啦

其實頭場真心難度 亞冠好撚閪

開始左賭波唔夠一個月
400蚊本 上過11k
但買日假輸返晒
最大試過買3k, 買左唔少1-2k
而家暫時得出既結論係唔妹賭日假韓假
同埋平注500玩下就算

巴打你出d post好似叫人入會果D on9仔

心水分享姐 唔係大蛇先可以出水既 信咪跟 唔同路咪睇下邊個好彩

同你差唔多 上個月入3K 依家殺到上55K 最大一注去到8K8 2x1開始係5 6K咁去 好驚控制唔到 尋日Cashout咗留5K再碌過

犀利

我呢家都係4k再黎過將平注注碼壓低

300上到25k 半個月時間已經好好 月尾就用d錢去旅行

靠運 一半跟大蛇一半自己度 再咁玩應該遲早針返哂 開始認真諗諗注碼控制

500->3K->-2.5K
有無心得其實 點解咁多巴打都咁勁

cash out完 2×1喜伯年nec唔洗輸,亞冠唔賭推哂落富咸,希望今晚正氣

富咸呢隊波好鳩 不了

11:00大波波

同路
加2 主隊第一入球

富咸遲買少幾舊

aik盤x卡爾大波x赫根大波

2.5/3.5？

2.5

3.5

上晒佢

烏東都有贏過

唔敢上3.5
可能買主隊fg

買左了 等今晚結果

不了, 佢又唔係成日煩. 好似隻狗會通緝犯成鳩日JER 又串串共,起佢底就岩

支持 但不買

我5k，買讓球仍然好大掙扎 之前試下跟美巴水買，結果jump三次，最後靠信念跟埋第四次，就係美巴條六串一，跟住上番5k 而家投注額通常都係10-50

細玩慢慢玩殺上去

lm

5k既話我係500一注 之前玩盤覺得易贏但呢家覺得大細 賽前角仲易贏

剩返50 求起機

依啲野好邪，當你玩大細同角連輸就覺得盤易贏啲

5注電腦六合彩啦

G chi

電腦飛on9 上次條飛35 37 41 43 45

賭波咁多年只玩盤

自從有兩個月電腦飛中左 六次 640蚊之後
到依家2年 一次40蚊未中過

買咗好多次40都冇

當美斯真係20m身家
佢一注4萬先0.25%
呢啲真係平注
要跟到佢咁玩
200平注都要8萬本
其實好難跟佢玩法

今晚有咩心水過關

六合彩中三個字仲難過六串一，但只得$40，狗也不屌

以機率黎講 無話on唔on9 number分開遠啲唔會易啲中

其實推到上100k就可以好似英巴咁玩

唔靚唔正路會易中D

上到10k都想去旅行了 100k我要發下夢先有

佢係導演

講真100K閒錢係有 但我真係無勇氣40 50K咁一嘢搏NG

想g

有100k 拎5%一注慢慢玩

100k 我自己拎5000玩一注2穿1 3倍都15000 都夠一個月玩 咁樣推上去好過番工

好想做職賭 但要勇氣

5k -> 7k8 -> 2k

所以我先提出直纜個個問題

要有美斯果種命中率同強運 諗下好啦

我輸緊12k
依家仲有7k本
諗住幾日推返上20k之後cashout

買左2k 11點大波波

拎綜援 住公屋 + 職賭
無撚敵

真心覺得未必有
利 買親大細都燈

度波緊要d我運氣都唔算好 都係靠度 琴晚買左5注 角大穿入球大都中

你要面對世人嘅目光 屋企人嘅壓力 頂得順嘅話GOGOGO

成日買3穿1都斷一 明明而且買主客和 算易中d

跟美巴兩日1k>11k
但成日又手賤買自己心水結果針
所以結論係 錢唔難贏，難在點樣控制自己唔好買咁多

屌你筆巴
唔好打擊我啦
祝我贏得啦

後生扲綜緩d錢 食都未夠 仲邊有閒錢賭

如果賭到上100k我會考慮下

我宜家冇翻工 日日係屋企訓醒就度波

度同運我自己覺得5050 啦 有時好有信心果啲針哂 信心一般啲細注又中到啪啪聲

你有積蓄㗎嘛

職賭
如果我好似我呀媽咁
唔駛做都有三萬一個月
我都會做職賭

想問下你地啲frd / 屋企人知唔知自己有賭波賭馬

唔知

諗起以前有個post叫小賭怡情大賭叫李嘉誠

有3萬一個月夠洗啦 仲洗賭咩
Btw 求3皮一個月教學

Fd知 屋企人唔知 就算同佢地講我3K執左55k 都係比佢地屌爆多

琴日呢場係我係50場波揀出黎 翻身注 度左一個鐘

暫時老豆老母仲肯養我 比地方我住
本住破釜沉舟既心去研究必發

同老豆一齊賭

之前係時事台同人討論過相關議題，我覺得香港問題係太多衛道之士，政府已經做得麻麻架啦，市民之間仲要互相壓迫

主客和點會算係易中啲阿

嫁比我老豆
之後攞住兩層樓收租

某d fd 知
屋企人唔知
利申 自己住係屋企賭唔怕比人查水錶

就係差39你就中

我穩陣2穿1從不買主客和只玩大細 將中既機率縮到5050

D樓最後咪又係你既

主客和 讓球主客和 呢兩個彩池永遠唔掂

賭=唔好
呢種Heuristic太深入民心

400>1700>0>400>1500>1300

祝羊

有亞盤唔玩玩呢啲

0點變400

永遠覺得買大爽 所以我只會揀覺得開到賠率有1.8到 值搏率最高

入

深夜波我有時會買細 因為瞓醒有賽果唔洗坐係度捱全場

上邊位巴打玩野喎

亞盤最少買200好大壓力，要有高人指點先敢買

聽朝有唯一一場角球玩
想問下羅巴意見

一開始賭係會有 買慣左就冇感覺

有時焗限咗自己一定要買大反而針到仆街 例如早兩日閪鑽 我自己覺得一定少波入但唔想頂全場所以揀咗買讓球 雖然都中但唔係次次咁好彩

少買細 買大爽d好 睇波覺得多入波先好睇
其實亞盤多人賭 都係因為將主客和 縮到5050將和呢個賽果包括埋係主客到 所以先多人買

好過買主客和比馬會食水深 中既難度又大左

今日利下盤

今日準買4場算

我之前都少買細但留意到買大針得仲多 有啲波覺得細硬開始敢買細 跟住去下食飯沖涼返黎望下 真係00 01果啲收錢其實都爽 當然如果買完順便睇波嘅話買大爽啲嘅

1/3 同 1/2機會 亞盤仲有走水機制
你話乜嘢抵玩

我連荷乙都睇足全場

話時話黎緊去日本打算買3-4件日職波衫
大家投票下 日職正氣既隊比d意見我

我買大細通常都睇往績先 如果開多大波就會等1.5出再買 2.5感覺永遠5050

200>6000>3000>600

廣島三箭

閪鑽 閪船 烏dont 閪鯨
都唔好買

3箭必買啦 正氣到痴線

上星期 2:0
比人反cup 2:3
不過都係得呢場唔正氣者

盃賽啫

西鑽啦，長追對家必勝

三箭盃賽唔出39號仔就知唔重視盃賽 隻39勁到癲

究竟富咸肯唔肯升班

柏斯半大全大有無同路

中過2獎

真係個黑鬼帶起成隊波

利申: 三箭NO1 FANS 唔好同我爭

睇我名知咩料啦

三箭

呢場我一係SKIP一係打比羊 負喊不了

今年開頭咁順，梗係要博冠軍算

你望下後面 hi

點買賠率低到 佢領先緊第2既東京10分 踢14場 贏12和1輸1 cls

正路都係打比盤

搭多個2.5S

頭場客盤點睇

識野
岩數

同路

頭場大波你地係買2.5定3.5

頭場買大波都唔好買主盤

睇返負喊半一盤勝率奇高 上次打比羊主場都係開平半 睇落似負喊跑得出

頭場主勝

最後決定掟彎撐上盤

兩場同路

我諗住11點果場贏先買呢條2串1

愈睇愈似樣 不過頂盡我諗半格多

有d驚

最驚富仔贏得一粒

細波囉

我係預半格 全格當Bouns 佢場場主場都有波入 上場禁屌但輸波 我當佢唔好彩 返主場應該跑得出

贏到就好

有半格算啦
少少好過無
積少成多

我睇打比作客贏盤率56.52%

似1：0完場格

富咸主場贏盤率37.5

一樣咁睇 富仔3:0 2.5b同穿最爽

亞冠2.5/3s 2x1

自己覺得睇相同盤路參考性大啲

咁反

岩

跟上美巴

三箭
FC東京
成功丸
神船 (可能有得印小白)

大家買咗波衫係踢波先著定平時都會著去街

why not both?

同路 買大d

扑野個時著

美巴出料 入錢跟進

繼續研究必發

幾錢

記得你 琴晚嗌列治炒正

gun

點解要客既

主隊主場幾勁

不要問只要信

我都無講出咩都要加密
下次加番sorly

點禁加密

點禁加密[/quote]
你都係唔好講嘢算啦

上連登 勿認真

玩唔玩ng 美巴

無即場點玩ng

想試下跟美斯@@

❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎✅✅✅❎❎❎❎❎❎❎✅✅❎✅✅❎✅❎✅❎❎❎❎✅✅❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎✅✅✅✅❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎

笑撚死

咪搞啦

支持

起機

skipped

成班咩2c? 当我灯？？

系

照上2.5b

然後放自己青爐扮中

頭埸半大啦，好不好

全大穩好多

自己諗啦仲問

買幾注

幾時先11點 好大癮

永遠支持我奴

有冇全大buddy

Gchi

你個網話客勝好似得1x%

個icon有啲削

我愛樓主

11c

你巴塞個場係咪中左主其他

我了

訓左

有冇我青爐嘅人準備好上船

大船定小船

依家未知大船係咩 晏啲開小船

夠疆就入我青盧

尋晚小船沉左，得第五

乜而家波post咁多人

lukemodric bro?

我有跟你青爐
最衰般尼隊垃圾

who are u

我要賭波

你FANS

頭場讓和

馬會快啲開多幾個聯賽比我賭

馬會CASHED

想賭中超

id....

開香港你賭唔賭

出名假波 我鐘意

快啲到11點啦

關咩事 英超我都出晒事

中超馬會驚自輸到喊 你根本會唔會估到既賽果

要解block樓主先入到黎

因為我就係㨂左般尼 做我四串一

I am ready

六合彩燈神不如出43個號碼

柏斯波利斯 讓太深 主盤100%

唔明你講乜

又黎

屌又嚟

租定車，一陣IFC見

share ok?

買左未

富咸大波飛換車頂位ok?

富咸大波，狗也不屌

同哂路

留返場即場玩角同ng

大細波盤想點

柏斯
赫根
天狼

大定細好

今晚富仔大波

Bb dllm

長毛 巴 3x1？

下盤已入手

有得賭未呀屌你

仲係0:0 jumped

出左了

警察廢到

想要tg link

咁多人睇好下盤既

得TP LINK OK?

加多注先

深盤唔識玩
買2.75b

跟左下盤

YES

半大黨嗎

YES
半大全大

Gun 改名轉運

今晚又有沙維朋友隊

咁狠

打比要了

邊場半大全大

唔老黎喎個名

ALLIN 赫根 AIK

半大船員

仲要串埋真係幾狼

但長毛巴
第一場 1/1.5定1.5
我怕死買左1/1.5

英冠歷史上，最近一支首回合輸球但是最終晉級的球隊是1995年的博爾頓，距今已有23年之久，可見英冠附加賽的殘酷性

改第個 一陣又比人話生面口

3x1了

日巴

半大黨又嚟了

周巴

直屌1.5

小小注跟跟 第一次上半大船

有道理

一齊屌 屌佢

大船喎
我買左大波波就算啦
唔補飛啦

屌你老尾睇通知啦
上幾個post 覆左你貼埋拎

即係打比100%波?

我怕死

11點 跟美斯巴下盤

辣殺

第一場明明咁難賭但咁多人都買下盤 我細細地玩下好了

Molamola

係唔係我

落左兩注

當天狼星係馬咁賭!

屌where are you

半大新船員

奴隸都唔識..
燈奴

頭場大船

Dllm加密就會中咩

加入半大黨員

包爺都唔識

冇紅字既

頭場下盤 要了

屌

光棍po 1111

笑撚到我，乜撚野規矩咁巴閉

轉左讓1球

外面

見岀面轉緊入定先

講句廢話都加密

12點睇半大黨全滅

思路正確

你走先，依度我頂住

好波

屌緊邊個刀未知

比狗咬

晨b幾時出水 想gun

屌個細注-1讓主試試運先

嘻

轉左一球
早買果d有福啦

咪跟佢地風加密啦
係撚唔係都加密

波PO大蛇都敢屌
出水加密都講得通
鳩UP都要加密做乜撚野？

奴奴on9的 54理佢

Hoball

自爆 me

屌 錯撚左
巴打接力

無眼睇
仲要話識唔識規矩

又紅字又中間仲成鳩日講廢話，串我牙虎2號dllm

半大3x4

美斯出左下盤

支那DNA
寧願打爛樣野大家無得玩
無眼睇

快買 來來來

都唔知幾時多左咁多規矩

屌你鳩up都中左幾樣
今晚跟你搵食了

真正規矩又唔見咁緊張

又事後又插期又tg又5p

美斯走左啦？

旗*

星期一 1
柏斯波利斯(主) 對 艾查捷拉(客)
波膽
4:1@18.00
4:2@40.00

全大 2.5b

ok 我錯 咁我以後紅字share

最重要個樣你無講

想要番主

屌事後俾人屌轉頭
講規矩 真正規矩又唔見守

呢場亞冠真係閪波，大細又難賭主客又難賭

出水咪加密囉
吹水就唔需要啦

我講緊紅字share美斯啲水

飛太少 我今場睇盤路上

乜有轉-1咩

GEL頭撚最撚抵屌

我見到仲係球半

書包屋企開金礦？

出面轉哂

以為你羊夠

客盤！！！

三聯

星期一下盤日

買左41 42波強
算係同船

馬會好似未轉喎 咩早買有福了

係喎

諗唔到要邊兩場瑞超大/半大好

唔怪得

慘 得我地2個

又事後又gel尋晚咪有
5-5 幾撚心涼

屌你個肺

良心狗會

梁國雄議員 請你冷靜啲

未轉唔係好事

尋日無玩到

欠緊275萬

屌波先至紅字加密置中啦

愈來愈on9 阿豬阿狗整條list 無人想知你邊場中邊場唔中

半大有無同路

收費第一步

有

小船開出

用唔用加密對個post有咩影響 咁都好嘈

牙虎今晚買乜

書包要咗1100下盤

半1:1

引客

冇人識你呀

亞冠上盤啦

買左下盤 客主 求羊得羊

SKIP

尋晚蘇超喜百年4-5有條友po事後gel主客其他膽
仲話咩5-5無可能十年唔開一次
點知喜百年追和
幾撚心涼

識買了

半大啦唔洗煩
話之你邊面贏
瘋狂入球就o岩啦

原來呢單野 琴晚有睇到 都笑左 絕殺

頭關似jump

寧可信其有 不可信其無
GEL頭撚有報應架
遲定早姐

閒時出下水參考下

正反手gel都抵死

收到風主隊贏一粒

笑撚死我
雖然走撚左盤但都好開心
gek呀啦 事後呀啦

刀仔要主 書包要客
要個讓和 super

屌哂半大全大 客盤 CASH OUT完好似話通常都...

刀仔都燈

3:3開始gel 到5:5

爭咩 夜晚我最燈

跟不gay巴大波算

一睇就知你又鐘意GEL頭又鐘意JER人個堆垃圾黎

驚驚地主果萬幾買飛

一鋪蛇又對決

一鋪蛇

琴晚羊左4X1英超 就無買了

上定下

半主
主贏波輸盤

SUPER!

支持了

我都要主
美斯每天第一水必

Block佢地算啦

吓

[/quote

腰斬 SUPER!

D 仆街寧願一拍兩散架

買左下盤等死

比著我都覺得無癮啦
出下燈水仲撚盞鬼

出面有幾間轉返一球球半

轉返平半 等爆炸了

下盤？

柏斯主場同皇馬一樣咁勁

買左下盤有啲後悔

收皮啦畜生

大量入左貨

半細全大

好波！

好

你唔是出咗水咩

艾查捷拉今場死守/輸一球都贏盤
+1/1.5真係派錢

半主，下半場理得你地

有心巴打
幾時去埋泰國捐精

等睇大船屌波

上盤gchi區

567+

想吞精

樹大有枯枝呀，呢啲人最鐘意攪屎跟住一拍兩散

睇下有無同

手痕買左2:2半場膽

要咗上盤

扭扭薯條

屌信左一鋪蛇 一買完突然好後悔

1001仲唔係我？

應該5:4完場

中風味

左邊中晒

半主收錢唔駛煩

買左下盤叫爆區

所以小注波膽/2.5b算

玩到捐血
我贏多20k，跟呀婆賣旗

主屌打

下盤

客表示好驚

京都不死鳥

洛杉機FC 對家個龍打假波果場咪輸過 好記得

直接要左客 5倍幾

主兩分鐘射正兩次 射偏一次

求其up都有兩個

暴聯
不死鳥

1分鐘3射2中

1分鐘3射

主中柱

你隻食屎狗把口臭撚到呀

我覺得其實兩隊頂多55波 有睇上場就知 客隊贏3:2 全世界都開球半盤似係想靠嚇引人買主

客入先： 屌 早知跟美斯

主入先：都話主盤 外圍 飛數 樣樣齊 我係盤神

下盤針

快啲入爆 半大

下盤咁快要禁救命鐘

中東時差幾多？

而家上盤大船定下盤大船

半場和其他

半場同我0:3

叫親柏斯都冇好野

度多幾場出黎啦

半場1:1

去呀 同我轟

細波易到

主 gel定頭等收錢

光輝季尾唔錯

半場3:3啦

外面半球1.98

0:0

牙虎重心不賭

22啦

我屌你個老母

半細半主 同我gel

十連中

原來冇即場 冇得開場十分鐘先買升水大波

主好似好惡

NICE

MOLAMOLA

支持0:0完場

主唔好咁大力!

勁

主按屌

想問下邊隊先係客 紅？

( Show Blocked User - c.t.lo )

必發黨留意下今場 啲飛開左波先到 好多成交之餘仲好多買家掛牌

個主盤落到

又冇即場玩

主㩒屌 好睇了

下盤救命鐘

5分鐘3射 嚇鬼啊
客盤頂住

支持雲加

射100腳都冇用,入唔到

咪撚扮啦

望到留言覺得呢場禁屌得過巴塞咁

嚇我唔到既

咪射啦

Super la

JUMP 都似
利申: 已經買左

垃圾鳥 twice

睇留言以為主入左幾球

客盤買平安鐘買到破產

美巴最近好唔冷靜

入幾球先啦

客快入，定驚

客快反擊

由第一分鐘開始練心

有冇同路

睇文字直播 懷疑主隊好似少林足球咁 10個人係禁區圍住射龜咁射

個個吹奏主不懷好意

狗會

高水引主對沖返歐盤條數

㩒屌 細波穩

旁述把聲係 "炸你老母閪啊"

大波

100射都無用啦 諗起琴晚場阿梅就嬲

臨開波主過萬幾成交買主好驚

躝啦

美斯打電話叫艾查入一球先

請！

10分鐘後客入波

半大全大

41 ok
51主其他不了

球探一響即jump

除非主入幾球 唔係都幾難大了

有你互補不足

過數俾主OG一球先

無即場買 唔睇了

310睇唔到 屌唔到波

半大黨

主入

轉360

場波假就緊喇，睇下假邊面，我諗主小勝1球殺最多人

請繼續幫主吶喊助威

0:1

既話又死幾多人

（利申無買

ifc等緊

坐咗半個人出窗

應該客隊第一球

半大船上

度下場啦
下場跟返你

再唔入波半大黨要去ifc

炸左嘅話係唔係係半空中後悔

明明必發係和波

0:1莊家死

快d入波啦屌你老母

即時盤啲水位郁得快過過山車

半場0:2 全場2:4

主-客 thanks

半大

唔洗jump啦
定d黎好喎

90' 角球響都要針

客針

Junp定先都得

先十分鐘
定啲黎啦

啱啱係ifc返黎又要出返去

主客場真係咁大分别

如果有即場一定all in 細

主1:0角球優勢
客針

讓球半傻的嗎

2-2NYC

召喚半大黨成員齊針

衝動哥

作客都入到兩球

亞冠係咁 主場作客差好遠

入佢老母未

客jump

你都唔撚識賭

平均2分鐘射一腳都仲未入

客快入

半場整返兩三粒完

唔撚識不過贏左10幾萬

衝動哥唔衝動仲叫唔叫衝動哥

主贏1角 客針

瘋狂屌波

7射了

我係下面refuge floor睇緊365
準備搶先針

客半場0-2好嗎

半大jump

禁屌都唔入咪好似沉晚廢倫咁

訓醒等收錢

馬會表示支持美c

要入了

入夠3粒齊羊ok

最好就好似阿特蘭大咁

我贏左六合彩頭獎

明明我先

有冇半大黨 我開車去緊ifc

記得有場40射先入一粒

好少可有波可以走地-1/-1.5落到-1.5

你睇錯+-呀？

入波啦

Hi半大黨

刀仔要天狼星

走地讓緊1.5足水

主唔入對家入

意假全部都on99得祖記正氣

1.20落到0.98

我

客盤巴打我行緊上去

主隊CHUR完頭段就冇氣啦

洛辛堡對唔知咩 全場加埋60射?唔記得

屌大力啲 一齊屌

唔怪得block左你咁耐 繼續努力💪🏻

沖個涼先 沖完我要見到有兩球

客1射

事前飛都要負皮

行去睇主隊jump

重有無位？

洛辛堡作客唔知對乜 杯賽黎
好記得全場60射入得一粒

快D入波啦

Block就咪禁翻我黎睇啦傻仔

1點上盤
唔係11點

行到頂樓，完場再行落來

Google 依場賽事出比數2:3
主盤係咪jump咗

感覺無入球

上場比數

上場

笑到唔識講

想睇飛自己入我青爐睇 on9仔單單打打

快過我咁多
兩層已經冇氣
希望完場前上到頂

入錢啦要

係咪出錯咗 首回合

上場咪3:2

買左客盤
食餐好再收錢

失左波你地先嗌jump ok?
0-0 jump咩

戒賭

去二期針，爽d

合計4:6

冰封入球

係呀 準備收錢啦

咪係

0-0 半大咪針囉

得啦得啦 無你channel呀傻仔

上盤jump

唔記得買和其他。。。

agger

殺曬d半大

失左波就jump 啦
仲嗌乜春

系，咪比咁多人g啦

殺埋四寶

無奴隸青爐=無錢然

on99傻仔 輸7死li

Google未來人

sor 講緊下盤

Ok 👌

唔緊要啦
根據當事人所講十年唔開一次

1射，入3粒。
3個og

下盤gel頭了

隊艾查之前皇馬都守到la

ok 邊到join你

果次主場

月巴青爐都無抵你jump

0-0 上盤嗌jump就差唔多

坪洲

控球八二咁撚一面倒嘅

當事人唔係買巴賽個埸咩？
收600

客個龍表示好撚攰
主個龍可以食支煙先番來

按埋層樓買客

靜撚到

睇黎真係守到

就火車站樓下m記

柏斯班友射到冇力 精盡人亡
抽筋未

巴主其他 cashed

屌 主456口木

邊度有直播

9射0入

主隊禁屌

只求2.5b

客快入456

喜伯年
客其他 主其他
收六百
但開左和其他

食煙果陣俾人笠

快啲半大

痴撚線 主9射4正 客隊渣都無

禁屌唔入對面入唔該

半大是咪JUMP得

禁屌讓唔起球半

只求1.5b

有冇巴打買咗半全場四寶

聽講好多傻仔bin佢c

又關你乜事

主隊唔入畀人入啦
唔紅字了 費事畀人屌

Me

屌半大呢

me

5:5 嗰場

客隊都唔撚係踢既 下下清出去

靜英英

客隊龍門要換手套未

2.5b 針

半大全大針

1001唔到